［ 緊急 ］依家捉住個公安應該立即開個記者會

代朋友開Post

而家前線手足圍緊個公安
放佢走又唔係
但又唔可能困住佢
我有個建議
而家係機場開記招
係而家立即開
一來機場有記者，影曬所有野
講返個過程，由發現，到而家，影埋d 證物。
二來可以推個波比公安 同 狗

咁起碼放走佢之前，可以做到啲嘢！
佢係咪都會比人放走
正正式式紀錄曬d 野咁會好D
大家點睇

自推十次

1

2

3

4

幫推

5

6

7

8

9

10

推到公安俾人活摘器官

推

20連

11

12

民間記者會 要講 有公安武警

13

民間記者會要講
依家都要立即開一個
唔好又俾班狗指黑為白

14

15

16

17

18

19

推,開記者會呀

20

推到前線手足睇到

個idea幾有趣

求求大家，盡快去換美元現鈔！

Pish

push